[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（95）

你哋班死gay佬屎忽撞棍

？

Bb

佢做咩黎

Oic

咩嚟

絕交

兜唔到

今次連block都懶

2:59倒數六十秒

三點了 瞓

你都早啲訓啦
始終太夜身體唔好

吾系

咁你仲唔訓...

未算最差 只不過約我食飯但走去同其他人食姐

知啦 你都係呀

佢需要既係良好表達能力
果下嬲到瀨屎
後尾都諗返係佢唔識拒絕人又唔識同我講姐

唔好嬲 返嚟請你飲老虎堂

恨鐵不成鋼姐...
我收工諗住行得搵佢果下同我講同同學食緊飯 嬲到我！

瞓覺啦食屎狗

龍體重要呀：唔好嬲呀：息怒息怒

快啲瞓！

瞓啦

係咪真嫁

今晚推POST 嘅速度終於回復返之前咁啦

點解今日要返工

?

有樣既⋯⋯⋯
嚇親我

[

嘩

你地有冇試過一見鍾情Lol

大家識唔識有d couple係從來未有過sex lol?

含含打打算唔算

識拍拖唔代表拍得好拍得開心既

但gay佬有咁多時間睇定d咩

兩個人要開心已經唔容易

我又呃你咩
點解我自己都唔知

突然好想變做女人之後嫁左去,之後再比老公鍚到燶

我會唔會就係你個朋友Lol

少年

沒收你手信

好想知

我唔撚搽㗎

搵個0仔幫手

口爆？

你收皮啦 唔同你講野
未嬲完

得啦 盒微熱山丘我俾舖頭附近啲乞衣

你自己諗下做錯咩

收聲啦死傻仔

on9

雷住哂

我carry返

尋日先睇第一季第一集

你......食開咩

我都唔敢

熱本身都食唔落 散熱有鬼用

諗起試過擺明星做icon 有人問係咪我嚟

tL?

你老母就tl

呢啲係咪比人夾到咁

明明您就不了過

咩天氣
熱到癡線

做咩

你咁惡

好耐冇見喎

明啦

以為話睇我 咁算啦

見完啦

得最後嗰張叫ok啲

我唔鍾意呢類型姐

冇囉
我鍾意毒撚

想知

唔係第一張多啲咩

都唔係好似啦

諗起尋晚睇got第一集 瘋狂扑嘢

Game of thrones

？？？？

我唔評論 呢到啲人咁憎我

你自己睇下上面
你地話我 邊個得閒老屈你地

係咪知我講咩

我唔係0

邊個信

我自己

不要誤信讒言

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

今日真係好唔開心

唉 做人好難